繼新城市後，元朗成為另一個自治區

打人冇後果